仲有冇人記得佢 - 一代宗師

10年啦

好似做左神棍呃錢

未入都知係修道船

一秒鐘休十次褲